有冇人因為自己既人生閱歷、見識、試過既野 比女友少而自卑

女友仲要比自己細幾年
但自己因為比較內向, 少出街, 少旅行, 少出去玩, 又只係專注係工作上
搞到好似乜都未見過、未去過、未玩過咁
所以覺得自己好廢, 要比條女lead返轉頭, 比佢教返轉頭
做唔到照顧佢既角色

有冇同路人有類似經歷

條女性經驗豐富過你？

唔緊要, 我仲要人工少過佢

係都絕對唔出奇

我暫時人工高過佢又點
工作以外我成日傻仔咁

我都唔想
應該點改善

同你有一樣既感覺 , 唔同既係EX大我4年

彼此有呢d差距
係咪好快玩撚完

11個月 , 到宜家我都未接受到
佢工作經驗 ,社交人際都比我好 又可以成日出差見識世界 又係3大
而我只係一個中5仔 做裝修 少朋友 見識少既人

有冇曾經嘗試改變自己 ?

改變自己
講就容易但實行起上黎好難

唔講女友 係人都會架啦

你講到自己咁差咁，但佢當初都肯同你一齊，即係話或者你有其他優點自己冇察覺到呢？畀多啲信心自己啦

改黎都無用,佢都離開左

。。。。

咁總有D野佢會叫你幫佢做而佢又做得無咁好既.
簡單到痴MON貼咁樣. 都可以係.
你都未算自卑啦.

THANKS

每個人都總有優點嘅。

利申唔信